講真 我都唔明點解中共咁撚蠢

明知宜家台灣處於搖擺不定嘅時期 係都吃相咁差咁急於玩殘香港 宜家好啦 做左一個一個兩制完美嘅反面教材 呢幾日蔡英文民調不停上升 簡直自作自受抵撚死 咁蠢就咪發中國統一嘅春秋大夢啦

我覺得佢地係太自信
覺得自己食硬台灣